呢隻係咩蟲 ？

個殼啡啡地 好細粒

原本成隻係圖圓地 不過比我打爆左個頭

你大獲了 建議開始執行裝

打完一隻又來多隻 好L 恐怖